梁天琦紀錄片《地厚天高》特別加開今年最後 5場！

影意志影院 Ying E Chi Cinema
7 小時 ·
《地厚天高》加開2017最後五場
每場售票情況非常熱烈，欲購從速！

城市售票網有售：

放映詳情：
日期：2017年12月29日（五）
地點：香港藝術中心電影院
時間：17:30 & 19:45 & 21:35

日期：2017年12月30日（六）
地點：香港藝術中心電影院
時間：11:00 & 15:00

賣晒啦

聽日d場咁快賣哂 其實係咪唔可能再好似十年咁可以向主流戲院上？

買左

今晚仲有少量

希望可以拎到金像獎

想係 Apple TV 買

無曬

會唔會有碟上

票已買，而家到會場排隊睇。

貼錢俾我都唔睇啦垃圾

點解城票得2場賣

無人貼錢比你睇呀你收皮啦垃圾

仲有聽日

電影鍵國

你有撚錢睇咩死乞衣？ 窮到連愛国ptgf都做唔成 仲要柒到中兩次伏嘅廢物

支那樣有樣睇

咁快賣囇

overrated 都係賣梁天琦個名

睇左，正，有Edward

快坐監了

有 上返OutFocus Productions